點解黃子恆型陳展鵬咁多都上唔到位

睇降魔的有感而發
點解黃子恆做尼做去都係配角

因為偷食人妻被人雪

偷食唔抹咀